其實阿sa心底應該當黑鮑係傻西黎笑！

佢咁醒同呢d咁蠢既一齊應該好辛苦！

黑鮑中意靚仔

醒先鐘意同蠢人玩
就好似學校啲靚女鐘意同肥婆玩

佢地算由細識到大，應該堅fd,好似冇笑佢

堅fd都惡頂

除非呀sa都唔係咩好人

正所謂人以群分

不過當然係估計

呀sa好攻心計
當年呀gill出事呀sa喺度偷笑

有得單飛搵錢 俾我都笑啦

佢識低調處理離婚

堅fd就應該會係阿嬌搵阿sa傾離唔離好果時，阿sa叫左佢唔中意就離
諗下阿sa同鄭中基結埋婚，都同的士陳一齊，就知佢都唔係咩好女人

二缺一，賺完唔洗同人分